有冇人記得以前有隻樽裝嘢飲叫果漾

正話同同事講起
但唔知點解上網搵極都搵唔返